美國exchange 交流區

去美國係我既前想，因為我覺得美國好大好靚空氣好清新。

其次，美國既大學配套都好完善，學習壓力唔大。

唔知同我一樣同去美國exchange 既巴打/絲打你地又點解想去？

去過既巴打/絲打又點睇美國e個地方呢？

巴打 我都係下年去

巴打你去邊 我黎緊九月去

應該加洲 巴打sem1去

係呀，因為我想試係個邊個聖誕
點解巴打揀美國？

我下年去

美國yaer3